講到食 香港完全冇得同新加坡比

例如係雞飯，蝦麵 ，laksa，nasi lemak
新加坡街上是但一間都比香港好食
相反香港價錢又貴，味道又唔正宗

岩丫，我去新加坡食香港菜都係又貴又唔正宗

agger
就好似你個名咁

香港有邊間食nasi lemak推介？

深水埗間蘇媽，之前大王同李錦聯個節目有介紹過

認真靠唔住

雞飯同椰漿飯食過好多local推介既都唔覺得好食
laksa就

好撚戇鳩

新加坡幾繁榮，GDP有幾高，始終都係搣唔甩呢朕柒味
以為好有娛樂性，其實係戇鳩當有趣

新加坡最缺既應該係娛樂圈/樂壇 佢地聽都係聽台灣/英文歌多

孫燕姿 林俊傑 陳潔儀

唱普通話個幾位你都計?

陳潔儀唱廣東話多喎

佢個teochew同hokkien版正常好多

前兩者出道都係台灣發展

屌 邊間教會呀 格硬塞啲歌詞入去

作首畀樓主先
我係真文學院毒男 一生一世要吹奏新加坡

新加坡個小販政策的確做得好過香港，香港係趕絕小販